光明正大招人3月1黎金紫荊唱國歌 $700蚊7個鐘

格黎po得$280日薪 食水深到
內行開緊$750日薪7個鐘
咁我點都要食你少少水既
$700蚊日薪 7個鐘 朝早7點
有意留tg

又撚狗

咩撚狗？